{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 금모래펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 特定のペンションを除いてはペットと一緒に入室することはできず、この場合にもその理由による払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 直火方式での飲食調理は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約をする場合、一軒家型ペンション、韓屋、屋外テラス、禁煙客室、カラオケなどの特典が受けられます。 リビングルームではドラムとカラオケ機器が使用でき、バーベキュー場、カフェ、売店/コンビニ、運動場、共用キッチン、基本調味料及び常備薬が提供されます。 駐車も可能で、キッズパーティーも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合の費用はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "特定のペンションを除いては、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "直火方式での飲食調理はできますか？",
            "answer": "直火方式での飲食調理は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金表が間違っている場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約すると特典はありますか？",
            "answer": "予約をする場合、一軒家型ペンション、韓屋、屋外テラス、禁煙客室、カラオケなどの特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "共用施設や備品について教えてください。",
            "answer": "リビングルームではドラムとカラオケ機器が使用でき、バーベキュー場、カフェ、売店/コンビニ、運動場、共用キッチン、基本調味料及び常備薬が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズパーティーは可能ですか？",
            "answer": "キッズパーティーも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 512,
        "QA": 592
    }
}